[[隱藏式民調]] 侵既twitte like數次次多過joe榚。同埋好多人屌joe糕。

試諗下，如果真係大多數美國人支持既參選人，係一打開電話就可以表達意見既情況下，點解仲有出現無論like數同留言支持量都少過侵。

唯一解釋係，d民調係假，或者好多人口不對心。

當然，我係on9的，一定係joe榚贏大選

我就話China joe 一定會贏，信我

我都係咁話

拜登一定大勝

係，唔好問點解

推

tui

之前睇過一個評論 基本上係講緊有人係newyork行左幾條街 見到幾個讚侵侵十幾個鬧侵侵嘅AD/海報/貼紙等 但creepy joe成條街得一個讚距嘅貼紙。 如果唔係民主黨 creey joe根本就係WFC

但trump應好多海外支持者

同埋仲要好多人屌joe，睇佢twitter屌佢既人比例仲多過侵

Silent Majority?

咁又係一個因素黎